# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-02 03:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-02 03:49-0700\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/lib/Controller/ConversionBatchesController.php:100
msgid ""
"A similar conversion batch has already been created.  Delete that batch and "
"try again"
msgstr "已创建类似的转换批次。 删除该批次并重试"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/lib/Operation/ConvertMediaOperation.php:41
msgid "Convert media"
msgstr "转换介质"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/lib/Operation/ConvertMediaOperation.php:51
msgid "Convert video/audio files using FFmpeg."
msgstr "使用 FFmpeg 转换视频/音频文件。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/lib/Settings/AdminSection.php:28
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/lib/Settings/PersonalSection.php:28
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:33
msgid "Media conversion"
msgstr "媒体转换"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
msgid "Automated Media Conversion"
msgstr "自动媒体转换"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "Rule based conversion of Video/Audio files via FFmpeg"
msgstr "通过 FFmpeg 对视频/音频文件进行基于规则的转换"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:4
msgid ""
"An app to trigger automatic conversion of media using FFmpeg.  Based on user "
"defined rules, media conversion jobs will be dispatched in the background.  "
"A common use case is for converting videos uploaded from iPhones in Apple "
"Quicktime format to MP4 so that those videos can be played in non-Apple "
"browsers."
msgstr ""
"使用 FFmpeg 触发媒体自动转换的应用程序。 根据用户定义的规则，媒体转换工作将在"
"后台发送。 一个常见的用例是将从苹果快速时间格式的 iPhone 上传的视频转换为 "
"MP4，以便这些视频可以在非苹果浏览器中播放。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1
msgid "Add Conversion Batch"
msgstr "添加转换批次"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "Add batches to convert existing media outside of your flow."
msgstr "添加批次以在流量之外转换现有媒体。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3
msgid "Convert to format"
msgstr "转换为格式"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:19
msgid "Choose Folder"
msgstr "选择文件夹"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5
msgid "Convert media in sub-folders"
msgstr "在子文件夹中转换介质"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "Find source files with this extension/format"
msgstr "查找具有此扩展/格式的源文件"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7
msgid "Store converted output in this extension/format"
msgstr "在此扩展/格式中存储转换的输出"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9
msgid "Convert all files in this folder"
msgstr "转换此文件夹中的所有文件"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
msgid "Converted"
msgstr "转化"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:11
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:13
msgid "After the source file has been converted:"
msgstr "转换源文件后："

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:15
msgid "After the output is ready:"
msgstr "输出准备好后："

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:17
msgid "If the output file exists:"
msgstr "如果输出文件存在："

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
msgid ""
"Note: a new file will be added in this folder with a number added to its "
"name if there is already a conflict file."
msgstr ""
"注意：如果已存在冲突文件，将在此文件夹中添加新文件，其名称中将添加一个数字。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Keep source file"
msgstr "保留源文件"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:21
msgid "Delete source file"
msgstr "删除源文件"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "Move source file to specific folder"
msgstr "将源文件移动到特定文件夹"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:23
msgid "Store output in source folder"
msgstr "将输出存储在源文件夹中"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "Move output to specific folder"
msgstr "将输出移动到特定文件夹"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:25
msgid "Add new file with a number added to its name"
msgstr "添加新文件，并添加一个号码到其名称"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "Overwrite existing file"
msgstr "覆盖现有文件"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:27
msgid "Move existing file to specific folder"
msgstr "将现有文件移动到特定文件夹"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:29
msgid ""
"You may set the number of threads used by FFmpeg to manage the resources "
"used by FFmpeg."
msgstr "您可以设置 FFmpeg 用于管理 FFmpeg 使用的资源的线程数。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid ""
"This value can be set to 0 to let FFmpeg choose how many threads it should "
"use depending on the codec."
msgstr "此值可设置为 0，以便 FFmpeg 根据编译器选择应该使用多少线程。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:31
msgid ""
"Changes made here will apply to any media that is not being converted at "
"this moment in time."
msgstr "此处所做的更改将适用于此时未转换的任何媒体。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:47
msgid "Failed to save config, please try again shortly"
msgstr "未能保存配置，请尽快重试"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid ""
"You may create conversion batches to convert existing media based on a set "
"of rules."
msgstr "您可以创建转换批次，根据一组规则转换现有媒体。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:35
msgid "Please make sure the form is valid before saving"
msgstr "请在保存前确保表单有效"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:37
msgid ""
"This will batch convert any unconverted media in the specified folder. Are "
"you sure you want to proceed?"
msgstr "这将批量转换指定文件夹中的任何未转换的介质。你确定要继续吗？"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Start conversion batch"
msgstr "开始转换批次"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:39
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:41
msgid "Error saving"
msgstr "省错"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid ""
"All queued conversions for this batch will be cancelled, are you sure you "
"want to proceed?"
msgstr "此批次的所有排队转换都将被取消，您确定要继续吗？"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:43
msgid "Are you sure you want to stop making this batch?"
msgstr "你确定要停止生产这批吗？"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "Delete conversion batch"
msgstr "删除转换批次"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:45
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Federation/Exceptions/ActionNotSupportedException.php:44
#, php-format
msgid "Action \"%s\" not supported or implemented."
msgstr "不支持或执行\"%s\"行动。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Federation/Exceptions/AuthenticationFailedException.php:44
msgid "Authentication failed, wrong token or provider ID given"
msgstr "身份验证失败、令牌错误或提供者 ID"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Federation/Exceptions/BadRequestException.php:49
#, php-format
msgid ""
"Parameters missing in order to complete the request. Missing Parameters: \"%s"
"\""
msgstr "为了完成请求而缺少参数。缺少参数：\"%s\""

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Federation/Exceptions/ProviderAlreadyExistsException.php:48
#, php-format
msgid "ID \"%1$s\" already used by cloud federation provider \"%2$s\""
msgstr "ID\"%1$s\"已由云联盟提供商\"%2$s\"使用"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Federation/Exceptions/ProviderDoesNotExistsException.php:45
#, php-format
msgid "Cloud Federation Provider with ID: \"%s\" does not exist."
msgstr "带有 ID 的云联盟提供商：\"%s\"不存在。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/LockNotAcquiredException.php:46
#, php-format
msgid "Could not obtain lock type %d on \"%s\"."
msgstr "无法在%s上获得锁型%d。"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/StorageAuthException.php:41
#, php-format
msgid "Storage unauthorized. %s"
msgstr "未经授权的存储。%s"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/StorageBadConfigException.php:41
#, php-format
msgid "Storage incomplete configuration. %s"
msgstr "存储配置不完整。%s"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/StorageConnectionException.php:41
#, php-format
msgid "Storage connection error. %s"
msgstr "存储连接错误。%s"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/StorageNotAvailableException.php:60
msgid "Storage is temporarily not available"
msgstr "暂时不可用存储"

#: /Users/cwilby/Code/docker/nextcloud-dev/nextcloud/apps/workflow_media_converter/vendor/christophwurst/nextcloud/OCP/Files/StorageTimeoutException.php:41
#, php-format
msgid "Storage connection timeout. %s"
msgstr "存储连接超时。%s"
